對面又想玩同一套招式

而家中共又開始科水比人 大搞撐政府行動
目的係令我地行動失焦 變成民眾鬥民眾既困局
大家聚焦翻係我地訴求個度 唔洗理個班人
而且更重要既係 真係唔好成日挑起藍黃絲矛盾 有時真係要用文宣/和理非方式說服 撐政府既人/中間派既人 個邊有唔少係唔太認識 不太清楚狀況 花多啲時間就可以說服佢地 唔好放棄！

好多清醒巴推
721 港島見

唔好話成日挑起藍黃絲的矛盾，在這裡即使新舊連登牌或繁體殘體的矛盾每刻都有人挑起。扣帽子玩分化的招數學足曬共產狗，無知仲以為回到文革，到處都係紅衛兵。